{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 블루원 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約されたお客様のためのチェックイン情報です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 フロントデスクはホテルの1階に位置しております。 駐車場はホテル内に10台駐車でき、屋外には5台まで駐車できます。 客室1台あたりの駐車は、宿泊客に無料で提供されます。 駐車スペースが狭いため、徒歩での移動をおすすめします。 宿泊施設には無料で連泊できるオプションがあり、フロントデスクも1階にあります。 追加のベッドは使用できず、寝具は追加でリクエストできます。 8歳以上は1泊当たり10,000ウォン、4~7歳は1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合、宿泊が不可能です。 朝食は提供されておらず、全室禁煙です。 24時間フロントデスクは運営されており、客室ではWi-Fiをご利用いただけます。 宿泊前後に荷物をお預かりすることも可能です。 一般室、ツインルーム、VIPルームにはバスタブがなく、特等室とファミリールームにはジェットバスタブがあります。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、VIPルームとファミリールームにはカラオケ施設もあります。 客室には様々なアメニティが提供されます。 バスルームには歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディスポンジ、洗顔料、カミソリ、くし、ボディソープがあり、客室には電気ケトル、ヘアアイロン、50インチTV、鏡, 冷蔵庫, ミニバー, 扇風機, 消火器, スリッパ, 携帯電話の充電器, エアコン, ハンガー， タオル， ヘアドライヤーが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはどこにありますか？",
            "answer": "フロントデスクはホテルの1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル内に10台駐車でき、屋外には5台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客には無料で駐車スペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には連泊できるオプションはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料で連泊できるオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "追加のベッドは利用できますか？",
            "answer": "追加のベッドは使用できませんが、寝具の追加リクエストは可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "8歳以上は1泊当たり10,000ウォン、4~7歳は1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、宿泊前後に荷物をお預かりすることも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "バスルームには歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディスポンジ、洗顔料、カミソリ、くし、ボディソープがあり、客室には電気ケトル、ヘアアイロン、50インチTV、鏡, 冷蔵庫, ミニバー, 扇風機, 消火器, スリッパ, 携帯電話の充電器, エアコン, ハンガー， タオル， ヘアドライヤーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 513
    }
}